做過美心入黎

想知朝早八點買既面包係咪淩晨新鮮整

高級麥包方包有無伏？

你整面包定賣面包?美心的面包係佢工埸整,跟著送去唔同店鋪

我食面包

即係淩晨製造？

我覺得有可能係早一日整好添....

係早一兩日整定

真係俾我估撚中....

衛生方面呢？

衛生就冇咩大問題,只是有些人比較鍾意食新鮮bread